# NOTE APP

### Sorular
    - state handler  provider testindeki
    - pactflow dan body nasıl karşılanıcak
    - her test öncesi mongo dbdeki tablolar nasıl drop edilicek
    - provider testi öncesi db ye nasıl dosya eklenicek